［痴撚線]侵侵：好多搶資源既移民係中國嚟；啲獨裁者咁憎美國，當我哋敵人，咁點解啲子女做哂美國人？

完全係兩登既本土派觀點

侵侵係高連登仔

Hi Donald

Fuck off china

千祈唔好公開名單呀

侵

天佑我侵

侵侵

“Many come from China, you might be surprised. China now is number one, we’re not just talking South America, Latin America, we’re talking about China, parts of Asia, it’s crazy.

Think of it, you’re an enemy of our country, you’re a general with war on your mind, you’re a dictator who we hate and who’s against us, and that dictator has his wife have a baby on American soil.

Congratulations, your son or daughter is now an American citizen. Does anybody think this makes sense?”

he said at a campaign rally in Columbia, Missouri.
⋯⋯
Trump went on to suggest that birthright citizenship produces a “birth tourism” industry that could lead to a wave of immigrants arriving to the U.S.

“This policy has even created an entire industry, it’s called ‘birth tourism,’ where pregnant mothers travel from all over the world to America to make their children instant lifelong citizens with guaranteed everything, everything, everything that you have is guaranteed: welfare, public benefits, right? Birthright citizens in turn can then bring their entire extended family into the country through chain migration,”he said.

Trump floated the idea of issuing an executive order banning birthright citizenship in an interview with Axios, which released a clip of the exchange Tuesday.

千祈唔好禁止大陸人拎綠卡

口交部仲唔回應

仲洗公開 冇親屬在美國既贏國人，個官位大極有限或身家多極有限

真係睇清現實

講到出口即係已經有行動部署

子女 = 人質

贏國mola mola

睇得好清

e d老實說話 冇一個從政既敢講
侵侵

做得總統點會唔知
係個力架垃圾唔理之嘛

雜種個女

識玩

根據上文下理
下面屌獨裁者嗰段合理推斷係講強國

仲推咩斷
asia dictator enemy
除咗支那仲有邊度

公開係要令到国人玻璃心碎吓

呢樣真
同啲廢老講佢地會話你無證據
真係第一次見到有政治人物將呢啲野認真放上枱面

侵係幾夠膽講真話

夠貼地

IN

TRUMP

WE

TRUST

200%！！！！！

左翼知識份子玩緊#metoo 唔得閒, 不了

有無嘢可以幫到侵仔

嫌香港呢樣嗰樣
跟住又要衝落黎做香港人
same same

奶粉都唔敢食中國本土岀產

偶像

一早就估侵侵上開連登

大陸會消息封鎖 再扭曲侵侵嘅意思
上次彭斯副總統演講 已經畀大陸扭曲曬

會唔會比人告歧視

唔推唔得

唔好五十步笑人一百步，香港人都一樣

爽係爽
但美國華人自己睇路
一陣比人排華就

留名

侵侵求你幫我屌死班水大陸人買美金單走資既中國香港保險雞

香港人?
喔 你講果班奶共狗?

侵侵每朝早都有兩燈嘅撮要翻譯擺喺早餐桌上

Birth tourism都講埋出口，哭泣吧大陸班賣國賊

中國口交部咁都敢回應？仲有咩好講，當聽唔到算啦

凍結佢地資產啦

夠膽就屌fake news

原因係啲中國高官送仔女出國好多都係以防萬一自己畀人清算，家族都唔會絕子絕孫

可見中國做官咁有權都冇安全感

利申：屋企係大家族畀共產黨清算，走難落香港

強烈譴責侵侵干涉我国家事

香港都唔少人用呢個方法移民去美國

不管你係新僑定舊僑
不管你係北方人定南方人
不管你係講胡語定廣東話
只要係黑頭髮黑眼睛黄皮膚就係華人

it's crazy... it's crazy...

老毛年代既政治局，全部係中國人
習總年代既政治局，一半係歐美人

美國都有好多抑鬱症架

到底佢係唔係有連登Account

如果你要話50步笑100步
咁個事實要係香港人又鄙視中國人又移民返中國喎
有冇人咁做?

全港市民願意集氣幫侵侵擊沉支那

不要再提了 再係咁會變我係呀輝

講就大大聲 點解個股市仲會升返

民主黨係呢個世界最大嘅敵人

正

痴撚線，香港人會去美國但又憎美國？

呢次句(香港人都一樣)勁fail

跟本係同雜種講：個deal 你試下say no

痴撚線。 雜種永續關西方叉事？

捐錢/買紀念品啦

口交部呢

好撚癲
講哂岀黎

為左連任.. 而家仲有邊個夠疆搞9佢...

全世界都知支那人毫無建設性
淨係識好似蝗蟲咁周圍去人地到搶資源
係香港政府咁撚on9死要奶

侵侵當然好清楚呢點啦

好正呀

連登仔做特首

呢個年代
講真話既人好罕有
侵侵

就好似支那人話憎香港戀殖，但有機會，就千方百計都要移民去英國，離開支那

等服兵..液啦！！！

d point中到應一應

根本就係常識

以前玩政治係要識講野

宜家敢講野已經贏哂

口交部冇資產子女響美國咩？

習總嗰女都唔係美國出世啦，要禁都係投資移民同家庭團聚。
利申：支持修憲禁雙非但兩樣野其實無必然關係

千古一帝侵侵

而家真係要收緊. 而家美國又唔係唔夠人.

大陸不斷唱好，最新新聞

繼不把中國列入匯率操縱國後，前日特朗普明確表示不把中國列入投資限制國。面對下週一（11月5日）生效的對伊朗制裁，美國列出了豁免國名單。據媒體披露，其中七個國家是：中國、印度、日本、韓國、土耳其、意大利和阿聯酋，還有一個實體，可能是中國的台灣地區。
六親不認的特朗普沒有將歐盟三大國——德國、法國、英國列在豁免名單之列。
歐盟群情激奮，歐盟和德英法三國發表聯合聲明，發誓要保護和伊朗正常貿易的歐洲企業。因為按照美國的一貫做法，如果歐洲企業敢繼續和伊朗做生意，那美國就制裁這些企業。

民主唔係萬能架
都係身體最誠實，一路講一路用行動去否定自己嘅觀點

要揾到個冇移民既口交部官員先可以回應！

根本就講緊 China

「Many come from China, you might be surprised. China now is number one, we’re not just talking South America, Latin America, we’re talking about China, (part of Asia), it’s crazy.」

佢其實講得一啲都無錯喎

成個中國啲人大多都係只為搵錢 咩偷呃騙拐都做齊
搵夠就移民外國 再高呼我係中國人我自豪

佢好熟悉支那人諗法

Well said

華人賤種

真癲佬

幫襯下先

華大媽講兩句？

口交部華婆可以點回應

佢有講錯？

支那狗過主啦

實又俾人話外國勢力

佢做嘅生意 都係傳統嘅 main street economy 好撚貼地. 唔係啲矽谷左膠毒撚 搵到個錢就玩悲天憫人黐撚線

支那夢是支那狗既權利！

痴撚線，我真係愈來愈愛侵侵了

駁唔到

又講真話

結論：特朗普係連登仔

連仔派個acc比侵啦

重點都係佢地送d仔女去美國
但又無履行到美國想要佢地做既野
而家人地開始清算

支那人死多點

凍結晒班撚樣中共子女既資產先啦

但有左膠

快撚D開始清算啦

個力架唔敢屌中國，而家要等侵侵屌死佢

支那人口裡說不，身體卻很誠實

Finally it's happening

五毛自己冇錢移

踢晒佢地番中國所有官員仔女係習帝控制底下
一個真正獨裁既國家正式成立

有無美國中期選舉侵侵打氣區

然後cctvb繼續唔講或者扭曲事實，港豬廢老繼續厲害了我的國

侵侵又撚狗
口交部出尼未

"特朗普再次不點名俄羅斯....."

或者係某專家指出今次事件嘅對象係針對俄羅斯，然後個專家係邊個就

Common sense 真係冇得駁

我都屌左近10年，有邊個大國既公主唔肯返自己國家住架？？？

崩口人忌崩口碗，攞綠卡既華人憎死佢

仲有一大班高官權貴仔女

Trump trump

唔回應

加埋中文字幕就正

快

問下Go navy Buda

好尷尬

香港都係喇
要不是大陸人黎香港消費，香港完了
以後不去香港了
DLLM全部落黎拎身份證

tokit係光明頂講左十年有多啦

無記錯美國既法例係可以無條件追溯6年內既資金流

以前要係中國拎著數咪唔敢講
而家佢做總統要美國再次領導全世界，自然要降低外國依賴

tvb可以點報

lm

日本仔一早已經拍埋個lets start ww3

一句Birth Tourism

連雙非班人都屌到應一應

大學人真係好樣衰
對於日本都係啦，每年收人咁多緩助錢又要屌鳩日本

今次唔出Twitter, 公開抽擊

美國左膠今次可以點兜
擺明講緊屎大大同中共高幹妻兒女孫

大陸人

真人真事
利申八大畢業
讀大學個陣好好奇啲支那人諗咩
識咗個支那女人同學
問佢將來諗住點
佢話（蝗語，喺香港讀到第三年都仲未肯講廣東話）：我會先在香港畢業，然後工作三年之後到美國讀master啦，然後看可不可以留在美國....
我：你唔早啲去美國？留喺香港做嘢三年做乜？
支那女人：因為想拿你們香港的passport，讀書四年加工作三年剛剛夠7年，很自由啊，如果不能拿到美國passport也可以有香港的....
我：....但你唔係唔想留喺香港咩？覺得香港人想獨立好白癡咩？唔鍾意香港咩？
支那：對啊，所以我想留在美國，有香港的護照就足夠了！
我：但你地唔係成日話中國而家好強大咩？點解唔留喺中國啊？
支那女人：因為美國跟香港很自由啊，我愛自由啊。
我：....但如果香港唔獨立，...未來香港嘅自由都冇啦，遲早香港passport都變垃圾架wo
支那女人：....哪....將來的事講來才算啦....
我：.....
支那女人：希望可以留在美國啦，...啊...還有....很怕如果去了美國....有可能不可以再講中文啦....
我心諗：屌，on撚9，你黎咗香港都係照講蝗語啦

支那狗真係根本係世界毒瘤

直程唔會報啦

唯一唔same既就係，無一個大人物企出黎幫香港說話

係勞改營到出緊post點移民

人話

咪燈啦，咪又係口頭勇武。

唔滿意咪走囉 又無份投

啱!

強烈譴責美方粗暴干涉中國官員家事

大大巴車落d左膠度

佢會話美國都好憎中國獨裁政府，咁又嚟中國開廠做生意賣嘢？

我諗番可以, 敦促美方依從國際法, 確保美藉中囯人人權, 財產, 自由權利

tvb

Ban哂中國高官子女去美國讀書機會啦屌

痴線 一針見血 簡單直接

fake news 做華人

Trump

快啲禁香港啲狗官仔女

幾時有中文字幕比班大陸人睇

有，有字幕
2018-11-01 川普：共军将领一边想着同美国开战，一边让老婆来美国生美国公民，这合理么？

Google完幾個keywords
路透社、美聯社冇選到呢段嘢出外電
外電冇出新聞冇片，電視台國際新聞記者通常都唔報

習總點睇

trump 真係堅正，完全睇清楚哂 d 支那人既特性，trump we trust

唔係唔理係唔敢講

個b 染埋金毛

華春瑩條臭閪自己都係LA 買樓啦

華春盈日日屌柒美國，又講到美國垃圾國家咁，咪又係係美國有幾層樓

In Trump We Trust

搞左膠大愛上位D人點敢玩岐視護國

有冇人post上去大陸論壇 撚下班大陸狗

痴撚線 一講真話冇晒五毛

係啊特登放大隻字畀你睇，有point就吠喇不過睇死都係冇五毛敢應

口交部條八婆喺美國都有樓

喂 出嚟回應兩句啦
今次真係駁唔到啊

完全冇忽似外交官

明明香港人真心愛美國
上面班五毛又想用 香港人都係乜乜乜
去搞分化

今次係得你班強國人自己柒咋

Trump可唔可以做到100歲 好想喺有生之年見證支爆

侵侵想點

in侵 we trust

我侵

連開壇殭屍acc都出埋
共產黨開始淆

this is 侵

證明左郁在外國的大陸中產先有用

支那種

侵仔得把口

做緊美國總統，你問我答

呢個真係治癒post

70年

美國學生都要學歷代總統
德國係唔係唔使學歷代總理
淨係記住肥婆就可以畢業

識口咬咪得

美國連登仔

支那移民所謂想做美國人只係手段，目的一樣係搶你美國資源睇下班垃圾蝗蟲移民個個都重係熱愛支那，
正一賣國賊重來無諗過融入你地國家。
呢d低等民族支那乞衣係要區隔美國先會強大

習大大幾時出黎屌兩嘴

睇埋聽朝開市先講啦

We will defend our citizens and our borders. We are also securing our immigration system as a matter of both national and economic security. Hong Kong is a cutting-edge economy but our immigration system is stuck in the past. We must replace our current system of extended family chain migration with a merit-based system of admissions that selects new arrivals based on their ability to contribute to our economy, to support themselves financially, and to stengthen our country.

好似香港d蝗咁，一邊話香港幾差幾唔掂，但身體好誠實咁死都要爬落黎

TVB淨係敢報侵侵講一句
之後就播另外個民主黨人係到講

星期5單日升1000點 我已經對佢無希望

trump講到出聲「china」
明顯地已經有晒計劃

中國移民連帶左膠同華爾街既利益
係得侵敢屌柒班賣國賊

禮拜五夜期跌wor師兄同埋禮拜五有單fake news話美國draft份貿易協議俾中國啊嘛

集體槍斃

689 also created the same industry

根本就係連登觀點

等聽日口交部回應

型

兩國開戰 美國佬會第一時間困敵國人去集中營 可參考二戰日本仔 然後會安排d 死士任務俾佢地

侵侵係咪真名上兩登

一定要推
支那狗出聲啦

In Trump we trust

似美劇poster

星期5媒體放假消息托市話和好,其後美國否認

其實次次出大貨都搵財演9講引人接貨

侵侵 hello

侵侵 心魅かれてく

證明trump真係好貼地

侵侵拿拿聲拎兩個玩下先啦
想睇班人會咩反應

歷史會還Trump一個公道

侵侵心水清

無得駁 叫哂佢地返支那共享榮耀丫

我最鍾意講真心話既人

飲緊水

放心啦 中國人好識自欺欺人架 好快無事

侵侵都有上連登

買，難得有一個
夠膽講既政治人物，真係做實事

點解佢隻眼個位特別白既

真係俾第二個都無咁夠 pop

癲

大大巴一野煎撚左埋去 睇到好撚爽 支持侵侵

Cls

假如中美真係開拖. 用來管理/監視中国人的集中營規模真的無法想像

這數量可不是當年日本能比的

特別針對支那人玩埋追溯期e.g.2001之後仲精彩

留名等睇收返言論+和解